[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(59)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy music)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

無人開post

肚痛巴~
我來也~

1001唔開post

如果要玩closed back flagship，建議試吓ultrasone tribute777

hi
better叫咖啡

算啦
慣左了
其實之前幾個post都980+開始無人講野
你見我都得閒就推爆佢我開左佢你地繼續算
琴晚睇唔到數字

買左隻a7半年到 壞左3次
去到代理到話可以比我換hs1501cu/Trifi
但係又好唔捨得隻a7
點搞

hd660s, d5200 就未試過
不過其他都算幾ok嘅選擇

luxman好野黎

elear之前係dma試過，而家已經無咗？

頭先我未追哂post都未幫手開post

我係你我唔換
要返隻新既a7

唔換，過咗保之後又壞就買過隻新嘅a7
完美

岩岩起身

明明係飲親巴

夜

上個禮拜已經係比過隻新既a7架啦 點知一個禮拜隻左邊就聽唔到
Hs1501係幾好聽既 但a7動鐵圈好似全面啲
唔識揀

過左保又壞就換機啦 仲同佢玩換機咩
又遠次次玩去cs用我成日

a7聲音而言我覺得唔差
壞唔壞睇彩數
我果陣隻野用3個月壞
然後去代理道換隻之後用左4個幾月都無事就賣左比人

話說我尋日食完辣野，今日真係肚痛

改名:食親辣野都肚痛
我食好辣既辣野都會

A7個音場幾好 低音我都幾鐘意 中高音我覺得有啲後都用左換線黎補救

圈鐵混合理論上係好，但現實唔一定係全面啲嘅
spec呢啲唔使太理

我有諗過~但我覺得親巴基味濃
考慮下親咖巴...

咦~我有個FD都係咁...
食親辣野都肚痛
如果唔係第日放假佢都唔食辣

好1516 都唔知換唔換好
好似巴打咁講 動鐵圈原理上真係好全面 但1501個聲其實同a7差唔多 仲可以暖啲和啲 單動圈做到中高都咁好 仲要呢個價錢真係好少見 但又怕換左後悔

換啦，qc咁差真係好危險

唔換就真係後悔
過保一日再壞

我諗緊比多次機會佢好冇
下次壞就換

真係中意隻a7咪比多次機會佢囉
真係睇彩數既呢單野

鐘意bass既會唔會唔太岩Orion?
今日收工準備落去試試n3ap同orion

好
唔該晒咁多位巴打意見

鍾意bass既話
點睇都係有圈既N3AP好D

明明等第一隻 cm 都冇咁心急， 整第二隻就出事了。 第十一日

N3AP勁在有個圈都唔算好難推

決定試試
Orion個外型真係

圈唔一定難推既
睇下T8iE Xelento 1551果堆

邊隻同邊隻
我之前係先qdc後fitear
fitear耐到...

整左隻phantom 已經等左成個月

noble

多謝巴打先
Elear 佢話停左產喇 所以無賣
你覺得elear 如何？

水貨campfire 有冇得係香港整
唔想送返去美國整

小修小寶？

好似壞左個「分乜鬼」
我都唔記得咗個名
人聲好似凹咗入去咁
我拎去check條友話成個報銷
唔知整唔整到添

行貨CAMPFIRE都係經代理寄番去美國
但唔係整,係換新

Me2 等第二隻cm仲心急過等第一隻

新post留名 好想快d拎部r6:

4000hkd 抵屌

elear 係focal 官網唔係重賣緊咩？

我無試過新個隻clear, 如果講同utopia比較，我覺得elear重心比utopia低，bass多過utopia, 感覺utopia會中高出啲同刺激少少。

2隻model都係感覺係結像偏大同近，埋身，所以令我覺得結像之間嘅重疊度比較高。
微動態同細節都幾好。
有一定厚度，收放速度算快，bass下潛唔錯
utopia會聽落細節多啲，分雜度同深度呢啲指標都好少少，細節可能係因為將中高推出咗出黎所以令你容易聽咗。

2者我都覺得音場深度麻麻，結像嘅立體感都不太好。

你可以去聽吓utopia做參考
clear我就希望遲啲去試吓

分頻器？
你拎去代理check?

Ect唔幫水貨維修 好似係
有單過保都可以比錢維修（好似係
但無單一定唔做

學到野 麻煩哂巴打

巴打仲有冇耳機同一體機介紹 聽日放假去試埋

he400s, lcd2 (classic 好似唔太平，不過舊版搵到嘅話平啲), t1(1代二手嘅話幾平), 平啲啲hd600/650 都得添
ath隻r70x我都幾有好感

唔介意設計上有少少便攜向嘅耳牛嘅話都可能試埋beyer t51p, ath esw990h都可以睇吓

一體機除咗da150 都可以睇吓pathos converto, Marantz hd-dac1 之類嘅，貴啲就questyle都算可以一睇嘅?

睇佢個勢好多賣唔出
等下先

P2MK2個價

t60rp

問下可唔可以換1551 不過睇下個盒有冇with more flexible cable 舊版條線會飛嚟飛去

嘩 真係多謝哂巴打既建議

比較想知係邊個app/網站

各位點睇fender出CM

2皮

佢cm如果手工做到universal 咁既話可以玩死自己/個代理

日拍

有冇試過去ect整嘢要收錢，個email會唔會寫明收幾錢？

琴日討論完人聲女毒
今日出去試左陣 主要都係拎535同講過既灰黃對比
535我個人認為樂器聲好含糊
灰黃人聲會比較出 但相對樂器聲接近無
但最尾都係入手左灰黃 因為都玩左2對SHURE 所以想轉下口味

akg n5005 點睇? 仲係咪比狗屌既mmcx

下 我問ect冇單佢都整wo

分分鐘係睇 counter 姐姐嘅心情

冇留意係咪MMCX, 但聲嚟計就真係狗都唔屌

咁應該係ak無單一定唔整
好似聽過

請問下射程15k可以點配搭
想整隻cm，超級雜食、希望分析力高同埋人聲、有少 bass
跪求推介幾隻比小弟去試下
dap方面因爲小弟平時都係聽串流音樂多所以想揀返部行android 既，暫時留意緊cayin n5ii，個人幾鐘意個外型同埋價錢都幾適合。
仲有想問下好唔好買部player先 ，因為如果用手機去試耳機我怕可能會試唔到自己真正鐘意係邊隻，到之後再用dap推先發覺有出入
求賜教

15k budget我覺得可以分3-4k 出部player都ok (甚至5k都ok
player可以考慮埋x5iii (試埋cayin n5ii 同其他同價位既比較下幾部聲底中意邊部多d
至於cm 10k-12k可以考慮
qdc8h(高頻人聲出, 分析力亦高), qdc8L(低頻取向但分析力都足夠), qdc8s(monitor feel , 似清水,亦夠分析力) , qdc雙子(少少似8h但再平均版本)
ue11/18pro+(11唔太記得咩聲底 好耐之前試 / 18比較難推 但如果推得好既話音樂感唔錯 分析力都足 建議夾一夾player先好落手)
64audio a6/a8 (比較推薦a8 亦都係低頻多少少但高頻唔會太差 音樂感會有既一隻)
fitear air(要少少力) , aya (人聲出 有bass 但味精多少少) , 334 甚至335(?)
自殺式玩法 : all in 隻64 a12t 然後係等隻野既3個月(?)內儲筆錢掟落部貴player道(x)
其他巴打補充

535用電話推會推唔足佢成件事
比大力d佢個分析力就會出返黎

有人話要夾player
果陣用70mk2 2.5+佢原裝條2.5線試

亦當然有可能係隻demo未煲好

我諗應該係無player既問題
但都想玩多陣先入坑
但如果3千左右入門player係咪國磗x5最抵屌?
因為咁岩睇到N5ii cayin好似都幾抵屌
主要想貪方便用android

x5iii唔錯 幾抵玩
n5ii就未試過

但其實貪佢個android方便係好定唔好

其實應該重有其他選擇可以試嘅，不過買咗就由佢

N5005個mmcx頭除左跟機線大部分耳機線都換唔到，最起碼我自己條平衡線同上網睇直播個條友幾條線都換唔到，可以當佢冇得換線

想問下咖啡,知唔知依家8H幾錢?
想買公模+玩下左右唔同殼

標價11980(無記錯好似係)
口爆價唔知
知都唔講

11980,係唔係未計殼既錢?

未計artwork呀

咁到時去鋪問下先
依家計計下,今個月都係岩岩好拎到11K出黎
見到佢官網既木質既色又唔錯咁

整木不如整雲母
木個人覺得風險太大

岩岩整爛埋第二set isine10勾耳扣，轉用掛耳好似想甩咁 有冇得單獨買個扣

雲母即係邊隻?
我依家係佢個官網到睇左
岩岩問完,原來整個殼都要等成個月
BTW如果係1個月後先再拎,落完訂都仲有得儲下錢先去找埋尾數

應該唔可以咁做...

雲母示意圖

訂公模應該快過cm (唔確定
可能快少少

咁我知邊隻
依隻係官網睇又唔洗加錢

但點解話木風險大?
佢外邊個面真係純木?

要加6百好似
木紋無記錯800
木紋d木一唔靚就好易出事...
睇你敢唔敢take呢個risk

佢話要1個月到
如果雲母唔洗額外加錢,一炮過比哂佢算

繼續齋噏話試ue6pro

如果apple出返ipod就好了 不過好似冇乜可能？

雲母
木紋靚好多
巴打買之前格下價
唔同鋪可以差成五六百

D記，叻屎高，右店，FM
四間問哂

Apple都放棄音響市場啦...好似係

音響唔是Apple專長

homepod係咩？

琴日見到個post見好多人有ipod

我都係諗住放假再出去試下岩唔岩
再問下個價先

咁我情願試木

可以試埋uerr, em6, ve5, canalworks之類

咁淨色最安全

3000左右 有乜耳機推介

aroma初,x3ap,um pro30,akg n30

雲母真係唔靚咩
我覺得好靚喎

以我口味計，相真係不太行，實物可能好嘅

可能我影得衰

咁買部靚相機，canon會送技術，好似係

mo chin 夜夜包養我

上網睇左幾日終於決定到要試咩closed back
只等出糧就去試
1）th900mk2
呢隻應該最期望 靚 解析高 但要試埋人聲接唔接受到先 聽講一代人聲好遠
2）k872
akg
3）d7200
聽講比較暖聲
4）hs 90a
rogers出 話係L3/5耳機版 好想聽下
5）monitor5
中性監聽聲 驚悶 但都想試下
有冇邊隻係垃圾唔洗聽
或者係必試既要加埋入list試？
筆直希望10k內 加唔到多少少上z1r

試埋mr. speakers?
ath耳牛？
th610?

mr speaker頂多都係試aeon 唔知咩果隻
z1r係咪算係closed back既頂峰 試埋驚比佢毒親

就試aeon closed囉
z1r我覺得官配部dac/amp唔太夾，未有機會試其他組合
唔計超重嘅sonorous X
簡單咁推嘅closed back我覺得ultrasone隻tribute777 好好聽

Closed back仲有HD820

想買隻Bluetooth 頭罩headphone, 睇緊Sony 1000xm2, b&w px定b&o h8i好 巴打有無推介

有冇師兄試過 campfire 隻Atlas

未試過咪無建議，同埋香港有得試了？

Isine10,比多少少isine20

由aeon flow啱啱出用到依家
非常滿意

真係？我買咗a7兩個月就壞咗⋯⋯都有啲想換

個bass 比之前聽人講嘅聽感嚟得好，但個高頻有啲唔smooth

半年壞3次 第一次右邊沙沙聲 第二次有時會越黎越細聲
今次左邊冇聲
有保養就拎上去同佢講啦

雜食類2000budget
係咪多數推n3ap同fd02?

特別係人聲女毒呢方面

ls200

我都係左邊
保養就仲有，不過當初買都係搏一搏想試下唔同耳機。依家有得喺代理換嘅話就心郁郁想換其他聽下。
Btw記唔記得有冇得換1551

hd820 同tribute 7好似o晒筆直 我仲要儲錢換amp玩唔到2皮既耳牛呀
會加aeon入list去試

佢好似講1551
好似係記錯呀我

今日應該有得試，連Alo Gold 16一齊買有得平

more

咦
真係想換來聽下喇
洗唔洗補錢定就咁耳機換耳機

唔通要比多7K買條 Gold 16 先0k

貴過隻我估煲返排，一兩個月再去試先見真章，至於入門級既野，你唔明咁多嫁喇，ak70mkll都係入門級dap 推入門級耳機

鐵唔一定易推
圈亦都唔一定難推
貴果隻反而手機算出到聲...

所以先話成件事錯撚晒

兩隻咁似樣，會唔會人地調轉左比你試

貴果隻重手好多
同埋短身d

風筒

Campfire fans表示新嗰2隻好柒

如果佢比得個優惠你,話夾埋條線一齊買又平D
多數都係想你買埋條線

係你話想試埋z1r我先至話覺得tribute777 正渣

佢跟mic線

假像黎 k3003i都係咪線，好似係

Akg n40同 westone um pro 30點揀好？

聽咩多？ n40會多d bass, um冇聽過唔知

但K3K3i 用電話推真係OK 當然用靚source 推更正啦

主要人聲

n40人聲唔出，重音樂感，建議試吓其他先

梗係想你買埋條金線 一次過收你皮

過10K已經收我皮啦

要12K既又要等多1個月先夠錢

換耳機係可以養成儲錢既習慣,但係儲用就會一炮過用哂

好多產品又唔保值又折舊快
越貴跌越多 例如金磚

正常
依樣又唔係錶

我諗除左得錶係保到值之外,都無乜野可以保到

有啲錶直頭可以升值 PP聽朋友講升值速度快過買樓

值係睇rolex幾隻都係啦
地通上到5位數 隻雙綠sub 由6萬幾(幾年前既價) 依定都升到10萬
升到太痴

就咁換
但佢話係因為我壞左咁多次先比

Soundwave好似咁易比人換第樣嘢咁

咁我希望佢好輕易咁比我換

我上次整a9見有人話想a5補錢換a7，其實簂都想即刻問我可唔可以補錢換a11
但我之後發覺a11好難推

好正經咁講左句理所當然既說話

其實fender成日壞係mmcxi問題定真係qc問題？
A11就冇事？

a11都好多出事
啱啱今日聽講

買fender猶如買炸彈 希望佢來緊對cm唔好玩死自己
一於走去睇下有冇得換對1551翻來聽下

13mm動圈
對佢呢樣野抱期望

UM Pro 30
InEar StageDiver SD-2S
FXA7
Oriolus 灰黃鸝
Campfire NOVA
JH TriFi

邊隻比較好

主要聽廣東歌 容祖兒 送禮勤 果啲

要人聲出就SD2
不過你都寫左一堆出黎
不如出去試晒佢咪知邊隻岩自己囉?

舊版Umpro 30 配shure 黑綿係我最愛
用左兩三年 雜食咩都聽

多得apex老細介紹，當初都係1551同a7中間揀，好難做決定
但係依家又可能可以a7換1551，貪玩一下都要

對a7有留戀咪要返a7
想換下野玩咪1551
不過比我都要返a7
我自己都幾中意a7把聲

睇黎a7真係好易出事
本身都有考慮過a7 但google完好多人都屌出哂事

電腦用foobar 2000 播flac 同係電腦播免費版Spotify 只係feel 到大細聲分別
係咪可以唔洗買貴耳機

source其實真係好多人覺得冇咩分別 同埋好睇解碼
耳機分別會大D

瓶頸可以係耳機度，可以係電腦度，可以係錄音度
可以係系統揭示力不足，可以係你聽音經驗不足

咁當然都可能你先天/後天有聽障啦，不過機會應該比較細，咁就可以考慮吓買助聽器

有冇巴打用iphone聽歌
除左用跟機條轉插之外有冇好啲嘅選擇

xb10
其他果d不了

Xb10 用藍芽d聲仲可以好過用條尾

好難咁比既
另帶一提
前幾日屎忽痕用6s插j仔同自己3.5 ab左幾秒
加j仔真係難聽好多
唔知其他iphone會唔會support好d條j仔

4K player
近排係咪興ak70 mkii

終於見到有人討論A7表示感動

利申，唔知點解堅持用fender 既路人，A2保左次，照跳

求意見
貪方便用電話聽歌 但開始唔太夠力
到底應該加個m定買個android既player好

冇野 原來係foobar 設定上冇set 到硬件解碼

試埋 zx300 dx150 同 hiby r6 先啦

講左好耐啦

dap
唔建議手機加amp
反正都係多舊野架啦

之前多數一句起兩句止。。。

zx300

A7嘅聲的確係唔錯，但係襯著依家未係太厚感情 可以有可能/機會換咗佢，我就想試下其他耳機

其實zx300/wm1a/wm1z個3.5係咪完全冇意義? 值唔值得嘥時間去煲?

其實玩音響都無乜意義，唔值得浪費時間心機同金錢去研究

你用得著就有意義架啦

仆街鳥
開始愈黎愈迷 425諗住可以玩耐d
聽左年幾開始悶 換左新呢隻又開始推唔到

新呢隻姐係邊隻

dap+amp

本身用開Um1 如果愛人聲加好鍾意um1 個舒服感係咪
買番um1 pro/ 升做um 3?

用緊zx300 既巴打
有冇買套
邊度有多d 款揀

有無巴打用過sony xba n3?
見到英京賣1.9k，但見sony個retailer list無佢，唔知買唔買好

入左大陸既灰黃呀

去其他鋪問埋，多數都有得平的

係呀

Btw
煲煲佢再睇佢咩料

我冇試聽過啦~單看SPEC
呢個抗阻同靈敏度唔係手機推得到

而重點係佢太樣衰...
而且呢個形狀戴得耐會耳痛(我會)

如果你好鍾意UM1 PRO咁你升來升去都係呢個系列咁上下
佢係有陣隔層紗的矇矓感
佢同其他牌子的味道好唔同
你已經變成WESTONE的形狀了

貴果隻圈仲易推

試左幾分鐘，初步聽感良好，戴得到有加分

係邊度有？

腿

隻手都好白滑

可能係巴打黎 ，夏天開始有人著短褲

痴漢仔係巴黎
但張相有可能唔係佢

2000-4000有咩推介

好少巴打係會合埋對腳坐

但係相入面果個可能唔係本人

上星期日個headphone fes，早到都攞一個鐘後ge籌…

到底仔定女黎

夏天短褲論好評！
唔合埋對腳坐點放羊駝在大腿…
本人就係有大腿坐ge羊駝

絲打

新手留名學野

今日去咗試n40 同 n3ap都覺得bass太勁
有冇啲三音平衡人聲又出嘅耳機推介

偽娘

仙女

太貴喇 買唔起

Sd2
Er4sr/er4xr

ER4 系列

試埋orion 海王星

想問問v20配dac + n3ap聽好
定係買部2000$budget player 接n3ap會比較好聲?
要求係可以用到網易雲/moov等串流app

反而高做得唔好!?

無知一問，小弟做開運動，一直用緊JayBird既bluetooth earphone。用左三四年，對音質要求高左，想買過對勁啲既earphone。因為做開運動，一定要藍芽。

音質方面中意平衡多啲，其實都係聽流行曲。但自己有玩開bass同鼓，可以既話想攻低音多啲都得。

近排又成日起facebook見到一啲CM耳機店既推介，請問邊個牌子性價比較高。
筆直:3000蚊內

仲想知道下其實係咪有線耳機既音質一定好過藍芽耳機?

藍芽本身既音質已經限制到任何無線耳機既上限
用藍芽貪方便
音質頂盡500蚊有線貨仔

有冇人聽過呢條線
覺得點？

fes係有，不過平時未有得試

Akg n40

仲想知道下其實係咪有線耳機既音質一定好過藍芽耳機?

同樣價錢黎計
應該係

造功好好

Handmade in japan應該唔差
想知聲多啲

500蚊貨仔甘誇張，有冇啲數據參考下

去試下啦
叻士高好似有

呢排gold 16 10% off 想衝

我記得你係用a45+mojo 想問下用緊邊條線

入la入la

唔退燒=破產

玩相機洗既錢都無咁不經不覺

過機線ge話係淘寶線

近排唔得閒去試
用緊ak70 mkii+fitear aya
聽開jpop 女聲

大陸D論壇真係唔可以亂上
果班友有錢到
睇完會覺得自己都唔算好過份啫可以去盡D

3000-4000有咩推介
聽開aimer 人聲

Iphone聽歌 有咩好介紹

一條線十萬

Orion屋企人有 都幾好
試埋海王星再決定

sd2, f4100/7200

佢地成套野最平應該都係耳機 但係都utopia 果D LEVEL

airpod
e2000/3000, n3ap, sd2

買咩player，dac好
唔想直插iphone

試埋ue 900s

abysa 1266, stax 009

我見呢排好多人放ue900s
係咪有咩暗病

jaben有fitear頭orb
平果條夾aya唔好聽的 006b仲好過
不過我覺得唔好聽可能你覺得好聽
去試囉

qdc all / 仙女

InEar SD2 除左金聲
仲有邊度有賣

睇

平果條試過我都覺一般 但又冇ULTIMATE試

用咗2年都冇事 不過啲膠水周圍都係 睇到曬

隻野難入口姐
幾食player控制力
手機推會奇奇怪怪
monitor味好重(如果無記錯應該係

900 with out “s”先係monitor聲
900s似玩具

試咗用xDuoo X2 同Sony A45 推，高頻都有啲毛噪感，唔夠平滑

你睇得少，大陸玩得勁既只係極少部份人。
而且好多都得個錢字，真係識玩既更少。
佢地主流都係玩hd650級數，用大陸amp。
好多都係試聽過就當好熟件耳機

香港都有班人玩耳機玩到好恐怖，只係唔多出聲。

例子，佢啲CD Transport, DAC同耳擴件件都貴過隻1266

仲有大陸人好鐘意寫d毒文，找打手去鼓吹某d產品，咩老燒去讚美d國產貨呀。

唱衰其他牌子（特別係外國），強調國產既仲好 但你去外國論壇就唔會見到人講

未入以為係槍王

我同佢買過野
我記得佢上年先dave轉totaldac，而家已經玩到CH。
同埋玩pc hi-fi玩得好精

槍王好似都係攞隻兩千零蚊嘅入耳直插落部電話就算

Let’s go

你上headfi睇下先啦

有啲中國牌子反而係喺head-fi 果度好多人講，而喺中國果度唔多人講

多謝巴打先
我依加用緊海王星+iphone6s聽歌
好唔好買左player先,因為如果用手機去試耳機我怕同之後用player推個聲會有出入
用海王星去試player又會唔會部部都分別唔大
player 方面除左fiio x5iii同cayin n5ii之外仲有咩推介

headfi都有打手。
而且某幾個牌子有比錢既，更加係唔唱衰得

都係果句啦，耳聽為實

想問下有有取向同isine 或lcd接近但又隔音唔漏音可以帶出街用既耳機？真係愈來愈鐘意audeze既聲，但根本唔可以出街用 budget10k

平面單元隻聲真係好難做到...

睇下有冇d鋪頭可以一齊試?

再貴少少既player可以考慮埋
zx300 , 70mk2 , hiby r6 , dx150 呢d?

hiby r6好似幾正
搵日試試先

一陣又話冇人講 一陣又話全部係打手 最後加句耳聽為實，清又贏了

zx300👍🏼

仲有隻oriolus 150

我都覺得正阿 但出街用唔到？！ open back加難推

r6邊到會有得試？

Isine定位應該係出街用所以易推，本身跟機都連條lightning 線比iPhone 用。但係漏音問題（應該）勁過EarPods,而且完全唔隔音，火車用聽晒外面雜音

有無人知邊到買到ZX300A 平

大陸

我都係試聽多渣
無錢咩都買返去玩

好多id都可以自動過濾咗佢
或者有啲睇佢行文風格就已經唔使睇

買過佢啲貴野

建議可以用電話試/用店嘅player試住先

試多啲先再考慮

唔係話冇打手 只係唔好一竹篙打一船人 唔好咁低能講到只有大陸多鱔稿 外國咪一樣有

未試又知正

用緊Shure se535, 聽人聲多，
不過向後屈耳筒，戴得唔舒服，而且訓住戴更加feel到痛，
唔知有冇其他（非向後屈式）耳筒推介？

換條幼線咪得

其實度度都有
不過外國我覺得更多嘅係無乜點聽過唔同野
就係咁大讚自己買過/聽過嘅野嘅人(所以感覺上乜都有好多fans咁)

因為佢地少地方試聽，多數淨係得睇review或者靠不斷退野黎試咁

可以就咁買條線自己番屋企換？
自己換唔會出事架可？

條線叫咩名？

拎耳新機順便去試campfire 隻新耳機，用條gold 16線試，一聽個低頻動態好掂，但可能未煲好，一到人聲覺得好後同好似唔夠力，等佢再煲多兩個月再去試

反而台仔我會信得過d
好多影相睇得出係手機影 真係似上網share
同埋優缺點都多數會寫

台仔以我見都唔少專業寫手(打手)

咪傻啦 同d cg一樣 用得好咪睇唔出lor marketing 邊間公司冇

粗略GG過~
佢單係部耳擴已經成十幾萬...
有錢真好
然後啲線唔貴~一條一萬幾千~貴唔過12t
不過有十幾二十條咁解

去星際行一轉問下，店員會比啲你需求既線你試，自己換線溫柔啲都無問題既

記得留意條線會唔會有啲野起上面加重，因為有機會因為分線位重而有聽診效應

不過巴打門應該唔建議換線

New toy

可以自己換或都叫買嗰間舖幫你
線呢啲都係睇價錢同自己試個聲
你嘅情況就揀啲軟身嘅線
耳機嚟講shure已經係戴得舒服嗰堆

配Linum 線

果條雙皇冠電源都6 皮啦
雙皇冠如果喇叭線係過十皮 三皇冠淘寶要廿皮人仔

Spk black 有啲驚喜
但硬係覺得同paf果陣有分別

我隻木星整咗兩次,個接頭都係有問題

應該間間唔同
睇同銀行關係
無記錯通常3%？

有對耳機右邊平時戴既時候間唔中有啪一聲好似電線正負極接埋啪一聲咁 唔知係咪之前唔小心坐壞左 唔知有無得整

影唔影響平時聽？
影響就上代理換囉

好影響心情 …
水貨無得換 雖然換左新耳機但係純粹想整番keep住當留個回憶

去轉r-studio問問？

又好姐，雖然去親星際都想洗錢

幾錢？

P2MKii係咪缺緊貨

啱啱先出-.-

點解唔建議換線
535唔建議用手機聽就真

六千幾

其實唔想用掛耳式耳機，可以考慮campfire 新個兩隻耳機，據店員所講仲要唔洗分左右。有咪線個隻comet有巴打話手機推唔到所以唔好買（雖然我特登用手機試勉勉強強都ok）冇咪線個隻atlas都ok,感覺比上一代隻vega 易推左又好聲

535用手機聽，啲聲真係WTF

諗緊暑假all in一個月人工整隻cm有無好推介 連打模一萬多啲

黎緊fender將會有cm萬幾有交易,不過你可能預以後每個月都要再all in 半個月人工維修

早兩日唔駛三千蚊盲狙左隻aroma 初
琴日終於送到
把聲相當有驚喜

養車咁養 ue 隻 reference monitor好似幾吸引

UERM 停咗產啦，依家得返UERR

平時都係用開廢廢地既se215
之後最近汁野發現 搵到個beats 耳機 但係單邊壞左 同保養過左 想拎出去整 整好比呀媽用 應該去邊整好 ?

對於線小弟真係0認知
呢樣野真係有錢人的玩意...
呢個係真．比到首期

點解全部cm都腐皮哂

唔使分左右

外國巴打？

唔好浪費錢
買過隻新耳機好過

整一整要好貴架？ 有冇相熟可以比我問下價？

整到都可能200, 加多100買到隻好聽啲嘅新野

唔係, 都係本地人
咁岩5月1日有本地網店做黃金週優惠
隻初同堯都係做25% off
膽粗粗就搶隻初返黎

$300買到啲咩靚耳機？ 有咩推薦 新手唔係好識野

final e2000/e3000(貴多少少)

店員自己都唔識分左右就水鳩你
打機唔分左右啲人係邊?

想問一下小弟近期買左隻empire ears ESR用手機聽
玩玩下想整部player 有冇好介紹
兩三千內貨仔

我試過配AR M20 試ESR 效果OK，依家啲鋪清貨價做緊兩千幾蚊

用手機推勉勉強強都ok
唔好玩啦清
唔用耳掛既我寧願買e3000好過（or等4000 5000
千5蚊我買king pro / 海王星好過
Campfire果隻野真係

所以咪戴定頭盔話係店員講唔直接話唔洗分左右囉

左右耳機無分咗右姐
但條線有

用緊隻orion ck，開頭聽真係差啲想賣咗佢， 但煲耐咗再聽真係幾唔錯下

本身用緊se215
想轉用藍芽線
市面上有冇平平$200-$300既選擇?
呢個價錢應該得淘寶?

Ok

條線佢換好條gold 16比我,線有紅藍色分左右，但店員同我咁講我咪轉述返囉

乜原來ue轉晒新頭
個新頭有冇伏

三千蚊左右仲有好多嘅，例如fiio x5iii 同cayin n5ii, 但我未試過就唔評論夾唔夾聲啦，自己去試吓啦

新手請問
想入一隻campfire

但只用手機推
應該選擇 Orion 定 Polaris ?

唔用DAP 係咪再貴都無意思？
求解答

orion 囉，polaris 調音奇怪。不過orion 初開聲果陣真係好難聽，聽講話煲返幾百個鐘會好聲好多，但我就未聽過煲熟後嘅orion 係點，confirm 唔到係咪真

賣哂了

仙女手機推都無問題

lyra?
初好似得一隻
2千9幾吸引

直上仙女 +1

係呀
初同堯都係得一隻
搶到隻初真係好好彩

可能唔係佢煲好咗~
而係你已經變成咗佢的形狀

Andromeda 真係手機都推到？

仙女好易推

煲左自己隻耳仔

依度有無Ching 係有玩fitear 由 335dw再上sr
想提升高頻，想知換線效果大d定係上sr好

到未呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀啊啊啊啊啊啊RRRRRRRRRRRAAAAAAAAAAAAA

有fd有隻用咗一年+既orion
同鋪demo冇明顯的分別

如果真係咁的話，就真係唔掂

聽sales哥哥講，升sr要睇副335當初開到幾多個洞，三個多數ok，兩個五十五十，一個就應該無可能，不過換線聽說都有幫助

咁鋪頭ge應該都煲開左，所以咪冇分別

試過用sp1000聽仙女都唔覺有好大分別
利申：木耳，手機推仙女聽moov,有player都懶用

因為升一升上去都成3千幾銀， 所以念緊換線定升級好， 放心我3洞黎

升級好過換線

Oh shit打錯字
有明顯既分別先啱

Sp1000邊部先
Ss夾仙女會好大問題（個人覺得

我經常覺得dap唔係淨係講推力，重點係控制力，令隻耳機能放能收，聽落先有層次感

對campfire個兩對風筒有咩睇法？求聽後感

其實點解淨係代理final type e
唔賣埋其他type

我真係試ss, 不過係有分別嘅，只係未覺得要用兩皮換佢，下次試埋cu先

我屌 64個邊話我耳印個耳道太短
要再做過... 我屌你老母...
等撚左成個月....
人生冇意義了...

巴打你太短了

一個月又一個月

點解呢啲野會發生係我身上
點解呀

講埋調音同取向既
要夾耳機

仙女+ss
尖上再尖 然後再衝啲
諗起都開心

要佢出聲梗係易啦 用iphone 又刺耳bass 又散 都唔知聽緊啲乜

去咗邊間做耳模？

好正常喎用電話推都

唔開啦 廢事搞到人地做生意
不過勸大家要做都係去搵歐博士啦

部用咗年幾嘅黑磚尋晚入歌嗰陣突然變咗磚

以為買齊DAC AMP 就可以好好咁聽LCD2
點知仲要買多個靜音風扇 開風扇太嘈影響聽歌
唔開戴住好熱
冷氣靜D但開一陣就太凍

16樓？

我冷氣都唔開 嫌整到衰聲

Sony可以買保養㗎 一年幾百蚊 試下登記再買？

初通街 2980$ wo
聽過 聲唔突出 樣幾好

哈哈 哈哈哈 嘻嘻嘻嘻嘻嘻

用咩黎推LCD2？
我記得無咁敏感，連冷氣都聽到分別

我開冷氣都唔會有太大分別,只係我個風扇真的太嘈有影響
PC>Modi Multibit>Asgard 2 >LCD2

仆街 見到你笑
突然好驚
我都等左成個月

隻ue 6 pro個圈好很正，潛得黎個量好夠，早知唔試一試就心思思

"發燒友" 原本嘅出處就係因為唔開冷氣，唔開風扇，又閂晒窗咁聽膽機，搞到好似發燒咁

UE6PRO 真係比想像中好 而且隻貝母面板真係好靚

真係唔係貴啲好聽啲 …試左ue11pro都係覺得鍾意uerr隻聲

原來大圍環境個價都平左
聲就無意見啦，各花入各眼啫
樣的確係靚仔，我自己最鍾意純透明殼

竟然係咁
唔知冷氣嘈定咩
我覺得唔開 細節會多d
同埋閂窗 背景又靜d
所以下隻都係玩返closed back算數

想問IE800s 原廠跟嘅綫係咩物料？

第一次聽用炸彈大大力隊落去
好撚唔錯

我隻fxa11 左右大細有小小出入 右邊好似冇左bass
岩岩買2個月唔到咁大出事

咁相機發燒友又唔開冷氣

暫時用dx200直推都唔錯

代理見

對Q701買左起度三四年
一直用平價(mx1)dac run佢
想問問邊度可以帶部701去試下啲貴價dac耳擴 5000up?
想試下係咪真係咁難run同埋真係咪真係分別好大

而家：ATH-CKR5IS
用iphone7+聽320
聽開JPOP

想轉個好少少的耳機
試過朋友推薦的SE535 但覺得人聲唔係好大分別
想問個可以試的耳機list budget 2.5k
lS200
n3ap
Akg n40
以上會試 仲會唔會有其他推薦?
如果話鐘意聽人聲同樂器聲係咪太廣泛

手機推唔好535的
ls200 n3ap qdc海王星
tfz king pro campfireaudio orion

Ckr 90/100
ls200/300
e40 e70
利申無一隻試過but ath family

試都未試就已經限定自己要某品牌嘅野真係有啲錯咗方向

唔該巴打
仲諗住咁夜唔會有人覆
聽日會出去旺角睇下有無得試

LS200 應該好少地方有
去hot earphone pro 就9成機會會有

我見#1有ls200所以mark低咗
但其實佢同ckr/e有咩分別都未係好了解
不過上次去果間耳機鋪無ath試
而信和有一間 但係鋪位好窄唔敢試太多款
你講呢d我都會搵辦法試下 唔該晒

同埋有啲耳機要求推力多啲
有啲要控制力多
所以真係要夾機

ls200 d記 好似有得試

想買隻藍芽耳機做運動用，budget 500，暫時搵到有人推薦Skullcandy Smokin' Buds 2 Wireless 同creative outlier
請問耐用度係點

其實我都覺依個諗法有啲怪，但有啲人買耳筒真係為咗個樣多過為咗聲

我都試咗 覺得都幾好 以為會低頻蓋過其他 但又冇事 又幾好聽

咁樣同堆為個樣而買SE215既死MK有乜分別,如果只睇樣上淘仔買隻A貨仙女算啦
AUDEZE咁既樣一樣(應該)有人買,至少我有買

依家campfire 啲嘢已經開始成為阿叔同mk嘅公廁

兩樣都要

拎出去耳機鋪試囉，jaben, dma都有啲台機俾你插吓嘅

藍牙真係唔識，不過skullcandy啲野係賣樣賣潮的吧？

唔夠長點得 成粒tia單元set 係個開口位
直接放入耳

堆mk就算吧啦

Thx, 知道下個牌子本身都好

買完個mx820 purdio好後悔，個咪大到pk,吊住吊住咁,行路瘋狂咁撞條頸

識貨ge人自然會識貨，唔駛同mk一般見識
所以我會加多部mojo

我玩玩話推+線先
最後先換dap
今日去試下條qdc8睇下電話聽係點先

想人手jh tf
有無用後感

手機推都無問題

濛到喊

請問入手嘅動機係咩？

我之前用緊audio fly 1120
但唔見左
想搵隻分析力高得泥低音要清晰
有無好介費
8.5k係極限

我之前用緊audio fly 1120
但唔見咗
想搵隻分析力高得黎低音要清晰
有無好介紹
8.5k係極限

隻campfire comet有無伏？同係佢係掛耳定直隊落耳窿

我估上左年紀耳仔冇咁靈敏 所以鐘意高頻勁d

至於d mk人地話好咪好lor

求救

Fender FXA7 同 Astell&Kern Michelle Limited

嘅聲如何？IM03 又斷線想換換

暫時睇啱呢兩隻，Budget 上又啱心水

想問問兩隻聽感如何？

我聽Rock，J-Pop

手機用·

直隊

fxa7 我自己覺得唔錯
但qc有點問題 同埋手機推同比少少力既dap推出黎既分別都幾大
手機推未至於會衰聲 可以一試
至於michelle ltd
代理都無貨了(好似係) 鋪頭有可能清緊demo
3千零蚊budget唔太熟
其他巴打補充

想問埋JH Audio 嘅trifri呢？

唔好意思，師兄可唔可以講多少少？唔該

仲有咩好講

照試囉

隻lcd2個高音好似特別刺耳，煲下冇事定其他原因？之前paf試唔覺的

新機?
動圈有排煲(好似係
我隻msr7se 就快500個鍾了

新機幾日，但唔係話平板單元唔洗點煲咩？

唔識

原來lcd2平板黎
長知識了

咁煲耐d焗多幾星期桑拿睇下點啦

仙女確係唔錯既 個外型

仙女個外型我反而覺得好唔掂，係隻色幾吸引下

係咪AMP既問題
冇聽過唔知
AMP同DAC同試聽果時差好遠級數?

點解個用a7都好似好快壞咁 我日日粗用a7 用左一年有多都未壞 仲有跌落地都冇事
係咪真係睇個批貨啲qc 好唔好彩

我FD話唔夠力推都會刺耳同有齒音
利申真係唔識

冬天用campfire

真係睇彩數

色係正
之前仲有白色

白色果隻好難聽

Amp級數係差幾級，但lcd2 理論上唔難推，如果真係咁儲下錢先啦

果位清都真係幾得閒 有冇興趣上水傾下計呀 見你咁悶無野做

但上網睇D人好多都話LCD2偏暗喎 可能真係岩岩開聲掛

苦等aya 68天
幾時先打電話黎叫我拎

應該差唔多架啦

熊

月頭1-2星期應該會有貨到(通常

係，同上聽個陣感覺唔同，所以煲兩個月睇下點順便準備錢唔掂就換amp

咁希望下星期有電話到

7k 筆直聽classic rock ,nu metal同j rock 有咩耳機推介？

你dac amp都偏暗喎，係咪auduze啲qc

白色真係好好J
但 那有錢

煲下先啦,唔通咁既理由退換咩,人人聽感唔同拎去換個店員話唔覺刺耳好難幫手換又白行一轉

真係冇計，不過planar好似啲variation會大啲

想買個耳罩式（想用藍芽）耳機嚟聽spotify同睇戲
對喱啲零知識，筆直2000左右
想問有冇推介

sony 1000xm2?

今日去左d記試8仔
佢拎條apple原裝轉3.5插比我試
其實都已經試到sh同sl既分別
Sh真係人聲好出 但d樂器聲好縮下
反而聽埋sl之後
我就鐘諗隻sl

只係知用原裝轉插試moov既hifi同320k既分別
我諗轉埋用dap 碟轉過去既分別會更大

我其待下次去右店試埋雙子 搭條beat audio出既 lightning to 3.5 同埋想試埋轉2.5頭搭第2條線會唔會有更大分別

8仔比我既感覺係電話輕鬆推得黎 仲要好過仙女
至少係左底燥既煩惱 唔會聽聽下個人都燥底埋
仙女係人聲正 但試埋8sl 我覺得8sl既樂器+人聲仲正

想問下咖啡巴對雙子有無咩評價

有無試埋8ss?相對sl同sh比較平衡

咁又未試
今日去右店想試8sh 佢就話個demo 無左 要等一排先返到黎
8sh已經知道係點既聲
下次去右店 試下用佢地條beat audio lightning to 3.5係咪可以飛左對8sh唔試？
如果試既 我諗會試哂4對

旺角D記隻8ss聽落有d唔同，比起fm/灣仔/深水埗D記果幾隻，旺角ge迷之難聽

咁特別?
去到D記,佢都係比隻8SH同8SL我試,返而無比隻SS我

我諗住去右店到試下8SS.SL同雙子

雙子唔錯呀
夠晒平均 乜都有咁
做咩指定問我

ss 太monitor
好似清水
我就麻麻地

fm咪有晒囉

見你推界QDC比我嘛,所以順手問下

問左半透明唔洗加錢
我諗試完真係扑鎚買QDC
我應該純試佢原線算 本身有諗住先試完原裝線,再叫佢拎多條線出黎
但最怕自己忍唔住

其實原裝線已經好好呢條

今日係D記都係原裝,真係好正

小弟用緊仙女座+iPhone 聽
但都好似有啲底噪咁
黎緊想入部dap 想無咁明顯底噪又好聲
筆直5000-6000 有無推薦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈又係仙女底燥
不如我同你講8 9成player插仙女都會有底燥哈哈哈哈哈哈

咁係咪應該換埋線
利申 唔識

1. 無視佢
2. 搵部真係勁細力既player隊落去

多數無人聲嘅時候聽到嘞一聲咁 幾明顯下
細力啲嘅player /你覺得得有咩player啱夾 推薦下
遲下去鋪頭試下

底噪不可能消失 iphone 分分鐘係最少

其實未必係真係底燥
個3.5頭入咗塵都會

準確黎講用緊db magix +iphone
用原裝個lightening to 3.5無咁明顯

條db magix大力左嘛

都係咁諗 但係感覺係好聲左

早兩日去完，一換一
利申:a7

過兩日再去，一換一

終於過左半個月了 重有 個半月

求耳機推介,萬4 budget左右
聽女聲多,想要有空間感,音場要少少闊,人聲舒適自然
請出招

想問吓有無人試過過咗保養之後返sony維修黑磚？要幾錢到？

諗緊維修定買Zx300 好，始終黑磚出街唔係幾方

用緊n3ap
戴得耐耳仔圈住個位會痛
咁細粒都會un到耳仔

換耳膠會唔會好D架

萬4淨耳機定連player?
本身有冇用緊咩player?

仙女呢啲阻抗低靈敏度高既耳機
比少少力佢都有低燥啦
大力咗又未必一定好聽咗
反而有可能會粗聲咗/衝咗

用緊300r

你係咪個動圈腔體頂到呀？

試下12t
btw雙子，335？

咁如果換dap有咩夾得佢
筆直5000-6000

應該係啦
有冇得搞搞

好，thanks
btw試過335 覺得低頻太多

一係你試吓左右調轉插，再反戴 平個面向入面睇下好唔好啲

細力嘅dap又喺你呢個budget 嘅話咪ak或者onkyo囉

宜家有冇d咩新野玩得過
自從換左335玩左3年冇追過新野，心思思想換下野玩
用緊300r+335+twau

係咪左右調轉左?

70mk2囉
利申用緊

64 trio
不過要夾player

試下OPEN BACK耳機好似HIFI-MAN或者AUDEZE,試過返唔到轉頭
CAMPFIRE VEGA或者COMIT都可以玩下
如果時間多可以成日出街FENDER又可以同代理有另類玩法

有無打算升sr？

Comet
atlas就試得過

好 得閒去試 thanks

AK70MKII有少少底噪
唔介意二手既話試下P2

onkyo x1a較low gain試過聽仙女都ok既

點解我調番轉嘅， 黑色線係 comet 單鐵， 銀線係 atlas wor，
感覺上 comet 平均啲，幾通透，人聲幾前。
atlas 就低頻量太多，幾重口味下，係有少少 subwoofer 聲，但係整體上比較暗 同好亂下。聽 jazz 還可以嘅。

唔知係咪未煲開，感覺altas個bass 仲多過vega
遲啲會去再試下

兩隻都差唔多樣一時攪錯左
atlas低頻好勁,其他方面可能真係差D,但始終未煲好唔可以咁快定左佢個印象,
雖然低頻以外感覺差D,但佢未煲個低頻已經咁冇乜咩同價位耳機有得比,煲起左相信不得了.
BTW我只試過用GOLD 16 4.4mm線試DEMO,原裝線唔知

嗰日上ect拎嘢順便試隻atlas
我自己有條gold 16，用a9都冇用
係用atlas就接觸不良

其實佢夾得 alo 條 gold 16 都預咗佢唔係走正常路線，似係想走 喇叭聲個種，不過有 demo 煲好先算啦，重要係冇煲壞嘅前題下

有冇錯？
L左R右呀嘛

trio同tia fourte比,係咪聲底走向都差唔多

Fourte未試

平果隻真係好唔掂喎...

係多過

平心而言,呢個價位算係咁啦,CAMPFIRE個名近年HIT左咁多,佢定位應該同SE215SE一樣想賣牌子效應引到個個MK仔都買返隻扮野,成為潮流指標,目標係HEAD-FIER以外既木耳人士,

不過係個咁潮流DESIGN應該倒緊自己米

我係木耳 ,對唔住 lor 。

唔好咁啦好嗎?
個個聽感唔同聽到既都唔同,我唔應該作太多評論

講笑姐，不過風筒造型mk仔都未必受

曲線

有無人試過Evening star啲八單十二單掂唔掂？

好撚掂

衝啦，重諗

明啦
咁衰乜？多單元得個樣？

好掂，呢度巴打人手一條

有冇巴打可以講下 TFZ ex5點

點解要左右調轉插？
直接反戴得唔得？

痴線，贏哂同價位全部耳機
利申：8單，12單雙修

去試下咪知衰咩囉

巴打 想請教下 邊度會多啲枱擴 USB dac一體機睇？
星際好似都唔係好多間有賣

Jaben?

多謝晒你地嘅意見
得閒去試

通常上網睇左有咩機再睇邊間代理呀果d

Cowon啲機都得既
Btw注意返70mk2應該3.5會無咁大力

研究下campfire呢個牌子先

收到

搵日睇下先 唔該巴打

因為都未睇定邊部呀 所以想睇下邊度多 一次過試下

T1.2 依隻係唔係好難玩得好

洗乜研究呀
試完 啱就啱 唔啱就唔啱架啦

600ohm果隻係新版定舊版

第一,二代都係600ohm

ue18+ pro配咩player好,有冇好夾嘅player推介下?

其實高階player黎黎去去都係嗰幾部
試晒都唔難

唔講budget好難覆

部X5 III 煲左排好似好聽左

岩岩諗住清一清umpro30個導管位
整整下個濾網比我督入左幾mm
想問下邊到可以整返 已過保

相對其他flagship model 唔算難玩
但係flagship model 耳機本身入場門檻都好高....
比T1.2更易玩應該係K812...

4500入手

邊度買咁平？

出michelle冇後悔

易玩冇咩意思 拎5萬前端同十萬同廿萬推佢都係咁既聲 咁有咩好玩

日拍
全新

特意去買條線睇下lcd2 插黑磚4.4有咩效果，聽完咁就浪費左幾舊水

10k左右？

不過呢期佢大減價~
好多人買~
小弟我都心動過幾秒

啱啱拎咗金磚送條4.4線
有冇大收

唔好聲/唔啱聽的話幾平都無用啦

好多人買咩

comet係好厚好重bass 好潛果種聲底姐
中意既人會中意

Aroma隻初有限時優惠諗緊衝唔衝好

唔係得一隻，重要比巴打買左咩

仲買到就衝

如果Lyra Media o個度o既話, 應該無貨
不果有巴打話出面都有鋪頭做緊2980

想要

Tg我 dennis0130

想知耳機換線,
你地一般係自己整定出去買?
去邊到買?

JH TF 分日本同香港版?
大減價賣緊幾錢先?
買完唔啱聽又自己難受

3千5?
日本版係另一隻黎(好似係

出去買
建議去大鋪試多幾條先好買
唔好sales話好聽就信
最緊要信自己對耳

最後都係比左錢

易推同反映前端好似兩樣野黎

好奇問下你玩咩耳機要玩到十幾廿萬？

Dcfever, 淘寶信唔信得過?

而條好正,不過睇到定價...好退卻

大鋪係方便可以試多幾條姐
叫你去大鋪係廢事你比d細鋪sales呃姐

rightshop dma 都比較多線既牌子可以試

我淘寶買左個透明膠套 好fit 送埋mon貼 不過D按鍵個觸感變得好怪

dignis啦

final e3000確係唔錯

係衰阻抗高同配戴易甩

整隻半模比佢

小弟窮撚一個

今日天氣極之炎熱，返工個陣唔記得熄amp,到放工隻amp熱到可以煮咖啡

Class a
隻lcd2c有冇改善

我唔敢唔熄 好驚爆炸

唔知係煲左PINK NOISE兩日定煲左AMP成日,個高音收歛左冇乜刺耳感覺

我唔想粒膽咁快玩完

Trifi係個樣幾靚
不過真係好濛 抱住想聽返tf10隻聲既心態去聽真係會失望

應該唔關部amp事，你想試可以熄隻amp再開翻

我冇試隻TRI呀~
我見佢樣太衰...
點睇都唔覺得會戴得舒服...
加上先買咗隻海王星冇耐~
試都費事~

唔關amp事，再煲下佢睇下仲會點
Btw邊個咁得閒逐個回覆負評

唔好煮我

好耐啦
who cares

我係見本說明書都用咖啡做比喻先講咖啡，絕對唔係特登講你

想問下各位巴打 ak70mkii 有冇得用moov?
同埋如果ak70mkii 同onkyo x1a比較 邊個比較好？
而家用緊846同ak100
因為想試下串流
所以諗緊呢兩隻

冇

有冇得用moov? ?

無呀

sorry 問左兩次 岩岩追緊post
而家煩緊買邊部好 想玩串流
預算5000左右
如果ak300 你點睇？

就算有都唔好用，我部380用moov d 反應又慢又lag

串流就唔好諗Ak機啦
5000蚊咪x1a/x7ii 呢2部

我而家其實都考慮緊x1a 但唔知邊間有得試 今日去左總統亦軒試左幾款 就係冇x1a
不過見人又話onkyo qc差

d頭易甩出黎(好似係
有保養又唔怕煩又岩聲既話咪去馬囉
如果唔係就得返x7ii呢部

其實x7ii 底噪仲少過x1a

x1a係細力 但唔算好少底躁

佢唔係淨係話要串流機插846咩
唔係仙女喎

我以為仙女

846就都差唔多

你意思係 x1a配846都ok?

隻846我都係早幾日先買 一買完就拎返部陳年ak100 結果又沉番落黎耳機毒 想換機 諗緊可能都會買碟轉 但始終唔係隻隻歌想聽 所以想玩下moov 玩

小弟想拎隻535r 去ice lab加3單改cm 有無巴打有經驗or建議。?

不了

巴打講多少少?

如果鍾情535r聲，加單唔知會變成點
加埋不如上其他cm重好

同埋我麻麻呢間

咁有無其他推介下阿?? 見隻535係到想升級下
諗住2 3000搞掂阿

儲錢買對新CM

我覺得呢部野係真係靚~
可惜便器真係唔太啱我
加上暫時無意帶多部機出街
如果唔係我已經9衝咗

利申: 如果係吾王我可能已經9衝咗

Campfire polaris 想換4.4 線2千筆直求推介

有無人試過215用4.4插黑磚？

真心膠定曲線

我貪得意試過聽半分鐘之後放低，聽感唔想講

因為以前玩過846,之後轉pp8，兩隻都係直插ip6。最後想玩其他嘢所以賣哂。呢排又想玩番，諗住買部黑磚加條arc03，插住落用咗6年嘅215聽住先，順便煲住個4.4窿同條線先，之後儲番啲銀彈先再買耳機

如果係我寧願買隻E2000/3000幾百蚊玩住先再慢慢儲

黑磚個3.5係垃圾,4.4又要煲一排先見真章,你個想法ok,先有個勁player去試耳機先有用否則試唔到出勁耳機,215配4.4個效果唔多掂,但如果唔聽只係煲機冇乜問題,但你線要配合耳機,所以唔洗買咁貴4.4線,而且日後你買耳機又未必mmcx,上肥花或者淘記買條平野算啦

無得換線

其實正常係咪應該買耳機先？
不過我而家得ip6,尋日去完星際試仙女，簡直係豬排

又爆又拆又散又多底躁

無乜野真係唔好亂試野
試左xelento
心思思

其實正常都係耳機行先，set個budget試聽下差唔多價位既耳機，你中意黑磚既咪叫店員拎埋比你試，再儲下錢先買部黑磚

大部分動鐵耳機插手機聽都唔會好差，一定點都好過215+黑磚

你都要講想改善d咩先比到建議架

多口問句點解下定決心買黑磚？
試清楚先好落手喎

2千budget一律推oc
但唔知有冇4.4現貨

唔知呀，覺得好似幾靚咁。ak果類啲泡菜嘢又唔太中意

試埋cowon 先啦(雖然都係泡菜公司

最近爬文， 睇睇下 心思思想整隻cm

個外型麻麻

咁你都係繼續用215啦

buy buy buy
等咩姐 買左先啦

其實有三隻心水耳機嘅

1.仙女
2.1551cu
3.xelento

不過2同3星際都唔見有得試

1551點會無得試 music camp 又有 apex又有

咁究竟我尋日行咗乜9

只要夠厚面皮，走入去叫店員比你試就ok

睇緊人地寫d 聽感

想問下多數都係去dma 試？ 亦軒？

如果睇毒撚歌 女聲有咩推介

暫時想去試下monet17 , 335 , uerr , 18pro+ 同ve5

想放左隻仙女然後買隻vega之後正式告別動鐵耳機

快啲買一齊等 未試過覺得時間等得禁慢

試埋qdc8h 同雙子囉

雙子係邊個牌子

用緊xdp 300r 推唔得到

你本說明書真有趣

qdc 手機都推到
18pro+都幾考player btw (可以試埋 純9up多句

HS1551 cu 條線壞左，想換條線，聽bass多
有咩推薦

Orb 1950s

我用部LG G6試過雖然平平無奇
但係又冇你講呢啲缺點喎

1950s?

1950s唔係pw既咩？
平平地換條銅線都唔差，1k都好多選擇

點解當時唔買andromother

傻左 打左1950s。。。

orb至啱

其實原廠條線拎去整既話要幾錢到？

未過保去搵代理試下 過左唔知幾$

屌搵返個盒搵唔返張單

邊間買？

有無人試過隻qdc v3? 香港有無地方有得試？

都會有影響，用多陣先囉

lcd2 唔難推 真係好少見人咁講
平板耳機同動圈耳機驅動特性唔太同，所以有時用開啲器材唔夾都唔奇
不過我覺得lcd2 唔係咁容易推到刺耳就真

定係買zx300呢？🤔

咁奇怪？

試多啲先諗啦

所以咪一直都無叫建議人買呢啲大J

不過佢廣告做得足，好識做生意

推人335聽女聲？

ve5, fitear 334, uerr呢啲？

底躁好似係關電流唔夠事
可能G6大力啲?
利申: 唔多識~估估下

不過果日我試~
低頻彈性同深度係明顯唔夠~唔知手機問題定點~反正我冇插過其他野

搵唔到咩黎

試吓換耳膠/耳棉睇吓點？

除咗jaben, dma, 金聲都好似無乜了
有啲要自己睇牌子搵代理試

其實係andromeda

感覺上2代易玩咗啲，不過取向都有少少唔同咁

暫時我就欣賞1代多啲

因為習慣咗

用緊V281黎推，D聲硬係有D悶

用緊V200推一代，覺得唔錯

買完靚靚紫色又帶套…

易玩唔一定指上限低嘅

因為好多人唔係要"平"
而係要"抵"
定價平？梗係唔諗啦
定價貴但係特價？抵！買！

唔知係唔係用電腦做音源D聲會生硬D？？

未有
等多排

wow 原來aroma賣到咁貴 會唔會有人吹奏

7單果隻個調音我覺得有少少奇怪 我就唔識欣賞了
再上面果隻未試過
不過隻初係唔錯

..因為好貴

我都只係電腦/DAP USB出，加d USB conditioner 會有一定程度改善。

會唔會gain太細，我部V200set normal。我覺得T1唔夠力推會比較冷/薄。

(唔小心)熄左GAIN再SET返咁上下音就冇左刺耳感覺,第一次玩檯AMP唔識點玩直接開GAIN玩,另外LDC2個Impedance得70 ohms相比其他150/300算易推 好多網同某店員都話唔算難推

2日唔停咁癲

試下DAP USB 都好，應該好過電腦

SET好煲2小時停30MIN,訓覺時熄晒,煲足48小時實死

岩先星際問左轉
好似冇一間有th900mk2試

講到買條215你會換線咁

儲錢

試cm都係dma, jaben, foco呢啲吧
星際重有間in-ear

just do it

完全唔關事吧？

咁我覺得v281 本身係偏悶啲
t1又係偏冷靜啲嘅
係再前端入手？

有機會架
電腦出usb通常電源都比較差同比較多干擾

亦軒 rightshop呢d都有唔少cm牌子可以試

驅動特性唔同嘛，常見高阻都係動圈黎
咁我都覺得lcd2 唔易出惡聲嘅

dma都無？

煲好的其實係佢隻耳

冇啊 淨係話可以幫我訂
反而係金聲見到sony cd900st 有d想買

有冇headphone+枱dac+amp推介下，想玩耳牛
聽jpop同英文pop多，budget約一萬

長沙灣ect陳列室應該有

要放假先得閒去

個套都靚GA~
有刻公仔~

未試過VE5 搵日再試
另外樓上有巴打推介A12T 試完覺得幾雜食 感覺又唔錯
有冇圈+鐵推介

air囉

唔知~
又或者我木耳...
不過我同樣G6推
我覺得ORION重好聽...

我指唔關電唔電流事姐

試咗耳機先？之後睇吓淨返幾多錢咁？

有冇耳牛可以介紹下？上網睇左幾款，普遍阻抗好似好高，插player會唔會試唔真 ? Budget分配又唔知點定好，利申用黑磚，但部機應該淨係可以digital out?買剩amp冇解碼好似局限要買一體機

我覺得睇你之後仲升唔升級呀
如果玩下就算咁可能買HD-DAC1再加隻2-3K既次期艦都夠玩

黑磚digital out應該好似只能駁SONY個部TA-ZH1ES,其他DAC應該好似未必用到。
至於黑磚個3.5絕對係垃圾,你拎去試大耳牛同拎IPHONE試大耳牛一樣應該好似未必推得掂。
至於耳牛介紹我推薦AUDEZE同HIFI MAN,想買經濟既DAC/AMP可以睇下SCHIIT 美國官網

上網睇左 點去啊一至五9半至6半先開

巴打 你有冇試過以前sony部zx1 原來我朋友有部想放 諗緊收唔收好 我今日先知 本身想買x1a 今日去星際泛音試完覺得x1a都岩我心水

唔該哂巴打 去左英京華仁試

但一間太串一間唔比試就無買到

之後去左jaben 試左部 fostex a8mkii 幾正 唔係無貨應該買左

之後去左去開果間買部a4bl 算數

有閒錢再升級

但呢家用唔到個USB dac

我朋友個部原來係 sony zx2先真 大家知唔知而家咩價位 二手？

應該會升級，係咪比多少少會好d ?
睇過T1 mkii, K812果d都～7-8千，剩番唔係好多買dac+amp
留意過teac ud-503, pioneer u-05評價都唔差，玩headphone其實係咪都係簡耳機先再簡dacamp? 落街鋪試兩樣夾聲會唔會唔係咁好

Thx, 留意下先
我都考慮過all in zh1es,但特登為左digital out黑磚去部zh1es又好似有d浪費，可能我覺得用電腦都可以做source 唔知咁諗有冇錯

3000收部sony zx2大家點睇？ 但46xx$已經可以買到全新onkyo x1a

Sony機買條WMC NWH10/ 底座 BCR NWH10去做個USB out，接其他DAC完全冇問題，唔係只能用ZH1ES。

冇人理我

Zx500 ????

觀望觀望，早就講zx300只係用黎試水

問下自己想要手機定 dap咪得

咁仲買唔買黑磚好？

直上金磚

但onkyo x1a都係行android 因為想玩moov 串流
可能2500收到zx2 應該唔洗3000

hd600/650

部機試過無大問題就zx2
睇左zx2做xz2

哪有錢

駁左呢舊野後部dap都係digital out?黑磚冇line out只可靠外接dac解碼？應該冇得用wm1a解碼後->外接amp輸出（較大聲插3.5mm另計）我應該冇理解錯吧 ?

唔推薦收2手player
有暗病就麻9煩
同埋買2手咪無得enjoy個first time unbox 幫佢除套既experience 囉

650

呢個我親戚黎 好熟下 所以先有諗過收 如果唔係冇諗過收2手 不過我今晚返去拎完機試完先 睇下聽感點樣先 佢今晚借比我聽

真喺出咩？google搵唔到相關資料

想問下westone bluetooth cable好唔好？最近想平平地買set for手機用 想配海王星

係

好似假嫁

好似唔岩插頭喎清

係喎 岩岩先留意到 唔通要用返佢果set wx 耳機

飲親咖啡都肚痛巴打成日都覆

有冇巴打知灰黃鸝有冇代理保養？
定得店保？

Dp-x1a 入外置DAC 播TIDAL 得唔得？

用Westone條藍牙線清晰度會下降 但係好方便
不過你都唔啱用 冇所謂啦

因為得閒
因為有野都唔做
聽日final

如果淨係想解決家陣電話無3.5頭既問題(唔想用jer仔
幾推薦ak 粒xb10 (好似仲係做緊500蚊唔洗就有粒
我覺得幾抵玩
同原本iphone個3.5個分別都叫有明顯提升(我覺得 (同埋又有平衡玩下
不過夜巴話難聽過電話
最緊要自己試左先
岩聲接受到先好買
不過我熟既鋪頭無貨 亦唔清楚代理仲會唔會返貨
出去問下可能仲有少量

純粹最近想用下藍芽 本身想買ue custom 所以諗緊

果d所謂藍芽線d音質真係....好麻麻架咋喎
比我一定用返有線算

有時行兩三步又唔想下下都拎部dap出街 咪想整個藍芽玩下 純粹貪得意

我既話寧願唔聽/手機聽算
我呢排都係懶 吉落電話聽apple music算

我就係最近買左apple music 又換左電話無3.5
貪藍芽夠方便 懶人就係咁

所以咪叫你試下xb10
雖然唔知仲有冇貨

代理改模
問台灣果邊話上星期大貨到
肥花見人8號已經CALL佢拎耳機

代理同我講話收到貨會即時通知

想問下最近想試下cm 筆直6k左右 聽人聲 應該點選擇 依家用緊屋企人送既jh3xpro

等下遲啲qdc anole v3
qdc 3,4ss
加少少上qdc5/ue6pro?
其他唔太熟

你果隻未係呢批到掛
怕miss咗咪打去代理問下囉？

果陣話大貨到, 我有confirm 我張單係咪裡面, 佢答我有

BTW 終於數完日子了

新手唔識野 qdc anole v3我見個官網有得買 點解要等？

未有得試？

新野黎
出咗無耐
有得訂但未有demo

True wireless算啦

其實聽pop既話，focal果幾隻唔錯，而且低敏易推。

成set野係點先？其實d聲硬好多原因（線？電？）

zx1 不如新sony機

試清楚聲先再諗

比我就唔要了

唔一定要買旗艦嘅，買上代旗艦/前前旗艦，老2 之類其實都可以好夠聽

啱呀，ak嘅sp1000 都係用黎試水，遲吓又會出新機

都重有好多可以試咁
beyer t90之類，便攜隻t51p我都幾欣賞
hifiman he400s/新個隻sundara(未試過)之類
senn hd700 都唔貴
ath r70x
grado?(grado唔太熟啲model價位)

zx2 我覺得聲音偏暖厚個邊多啲，睇你鍾唔鍾意
不過我又覺得未特別到需要買佢而唔買新機
同埋3000又唔係真係好平(以朋友價親戚價黎講)
俾著我就情願買新機了
我覺得sony近年嘅新機/耳機都算幾明顯新一代比起舊代有進步，除非係歷史性嘅舊機，唔係嘅話都係諗新機比較好咁

不過我唔係用開iphone啦(雖然iphone 3.5出好似係電話黎講算出色)

藍牙有聲出架 唔好睇小佢

搵咗邊間代理同改模咁？改咩？

不過xb10 都無純一條藍牙咁方便嘅

試過bose 果兩粒幾好

假設冇暗病 , 都要考慮埋粒電既壽命

XB 10再做條短線駁耳機，當佢係以前MD年代嘅線控咁用都唔錯

我聽人講話唔夠力都會有底噪

又聽聞話抗阻低的機需要高啲的電流(定係電壓...)
道聽塗說~都唔係好記得

可以試吓
livezone r41 yule(不過好似加咗價out咗bud)
acs (新line唔sure model)
sensaphonics
之類

數少咗focal添，focal都幾ok
同埋lcd2 都唔錯

夠唔夠力同有無底噪無關吧

Focal elear?睇過review話幾岩聽pop, 但就好重
Lcd2都係流行取向？

elear我又唔太覺得重
好多隻聽pop都ok架其實

比hd650之類重，但比平板輕
focal既取向偏pop，最重要係低音比d次旗艦好

可以試下clear直接配黑磚

如果買仙女又想用4.4頭，應該正經去換條線定就咁換頭？
咁換頭應該換邊隻同邊間鋪換好？

換線啦
其實我覺得Campfire跟機條線好難聽

買黑磚真係一闊三大

直推推得郁？3.5定4.4 ?

其實我覺得又唔太差 女聲夠毒 低音夠實 本身個driver潛得唔夠 如果換reference 8 低頻量多咗 但係潛唔到會變得怪怪哋 而且仲刺耳 再講原裝線都幾軟 reference 8硬得嚟聽診勁撚到呢

其實有好多牌子 可以試聽左先唔一定要係sony onkyo既

我覺得重點係戴落去個重量分佈如何
咁當然太重都真係會累嘅

咁同咩有關?

部amp本身線路+零件做成嘅底噪
耳機嘅靈敏度，阻抗

今日又再去泛音再試過 ak70mk2 onkyo x1a 同ak300

金句

呢個價位仲有咩好得過黑磚

軟硬件聲樣計黑磚真係算比較平均

Zx300試埋啦

Cowon p2

但sony機有埋個music center管理d歌

雖然而家借左佢部zx2聽 但都覺得又暖又厚 好似上巴咁講咁 呢部唔係唔得 不過又好似未去到心水 所今日再去試

巴打

我覺得reference 8 好正喎

p2算吧啦

正係正但係用起身好唔方便

係呀，其他player用落硬係好唔就手咁

有無推介邊條？

我覺得sony個系統真係最易用，又唔會lag,而且電力好夠，一日坐車聽兩個鐘計可以成個星期先充一次電，有自家電腦軟件管理音樂rip碟又容易。以前用過ak70,搵歌有機會間中lag一lag,playlist 又難用，而且電量1日4-5個鐘左右，真係不了

ak70 我直情覺得難聽

建議自己試 線真係好個人

我諗佢係想講聽診器既問題？
如果將player擺後袋其實係會好啲，可以試下，聽診器效應會好少少

335個女聲都ok啊，雖然冇334毒，但唔少聽動物歌既fd都ok佢

Reference 8係線嚟 不過除咗sony其他os真係用到嘔血

純擴ge話宜家仲係唔係揀class a比較好？

如果Sony好似ak咁可以用dlna就好

Btw 跟機嗰隻有出4.4頭嚟賣，你覺得好聽咪改頭算囉

有無巴打試過咁樣自製耳膠 ？

但阻抗就關係到推力的問題了
BTW~應該是低抗阻先有底噪?

有冇啲短同埋平既rca線推介

直頭CM唔係耳膠咁簡單

整得咁辛苦不如整隻cm

自己去深水埗買料整
幾短都整到。

0 diy技術

有冇巴打用緊ak70mk2？ 對呢部野有咩評價？

聲音中性
我啲插頭壞撚曬

可以去深水埗高明/永盛睇睇，有成品有DIY料。

上網睇下片/圖 + 買少量工具其實唔難整，有興趣買d平料玩下試下先。唔想焊線有d頭係修螺絲，好方便。

SAEC有隻PC-Triple C技術嘅銅線我覺得幾好，其他牌子好似oyaide, acoustic revive都有同類型產品。

底噪基本上係固定音量的，即係無論你開幾大聲，都係咁多

個例子唔知舉得啱唔啱，有錯更正我。

假設阻抗同靈敏度(要一齊睇的，唔係淨睇一邊)係一個閘門，佢嘅高度影響阻唔阻止到啲水入屋(入到屋嘅水就係你聽到嘅底噪，入唔到嘅係部機嘅底噪，但阻住咗入唔到黎)

咁如果你隻耳機低阻高靈敏度，即係佢個閘門好低，出面啲水好易入到屋，所以成日都會有底噪。
如果係高阻低靈敏感，咁啲水就好難入屋，要潮 漲(部機好大底噪)先會入水(聽到底噪)

而推力大都可以好低噪訊，推力細都可以高噪訊，完全睇佢線路零件個啲點設計

明唔明我意思

要幾短？

咖啡兄 想問你 d歌係邊度搵？ 全部都買碟？我而家好心郁想揀70mk2 但煩緊搵歌 onkyo就唔洗煩
但音黎講70mk2真係冇得頂

background noise 係唔會變 但唔同耳機唔同靈敏度 要高靈敏又靜就要係source入手

買碟rip 上網買檔 搶朋友啲檔
以前有用apple itunes買過唔少歌 果陣一開始玩player果陣有堆256k聽住先 慢慢先搵返lossless聽
儲下儲下就有

算 買70mk2算 唔諗onkyo 唯有慢慢搵歌😫

唔好衝動喎 試咗zx300未？
仲有好多同價位機架
R6呀 dx150果啲呢

zx300我試過 聲底唔係咁岩

試下r6 同x7mkii

聽日過去亦軒試下 r6好似試過一次 再試下先
係呢 你地去買碟 有冇咩好介紹？去邊間買比較好？

見到有就買

覺得比較好聲？
近年電路設計進步左好多，無再話classA先係最好聲。

qc35
wh-1000xm2
h8

大家覺得選擇邊個好

Okokok
想要再細部D ge純amp，xlr+rca input，bal out，有無推薦？
宜家嫌ifi pro ican大部…

DNA Stellaris

25cm左右,再短啲都得

冇野睇唔到你話太大部

咁短一係上淘寶買條mogami之類？
想幾長都得

唔該晒兩位大哥

不過亦軒冇x7ii

平就得

對初終於到手
初步聽落真係幾唔錯，感覺上同ue6pro有d似，個低頻係3.5插部zx300有質有量，不過6pro就再潛深少少，同埋6pro偏重中低頻，初就清聲少少，，分析力大家都差唔多，但對初價錢上真係抵屌好多
利申：對初都係啱啱開聲比個大概聽感

想問下 , onkyo jp 係唔係要用vpn 先買到歌

大概明
即係要在播放器着手...?

google 搵到教學

相對ONKYO,我覺得MORA歌更多更齊

已入手黑磚同4.4線，試配仙女真係好正
不過而家就要草錢買仙女了，定買2手好？

點解咁多負皮

岩先金聲試左lcd xc 插拜亞a20
完全唔夠力推 最大聲先夠聲

通常連登仔都會因為被曬傷眼而負評

唔係分享下聽感都比人當打手

XC係CLOSED BACK,我個人唔鐘意佢CLOSED BACK個聲,建議去試下LCD X

初好聽喎真心

First time 見人買機買線先再買耳機

真

人地唔係已經有215咩

巴打，你隻初一開聲有無出左或右無聲或者左右音量唔平衡
我嗰隻有呢個問題，但郁下插耳機嘅插頭又正常返

215耳機黎架咩
裝飾物黎架咋喎

戴得舒唔舒服？
就咁睇唔出有幾大舊

無呀，可能係你條耳機線某d位暗斷左，拎返去代理換過條線好d

個模係有少少大個不過都幾fit耳仔，之前d公模我用開m size，哩隻我用s size先啱啱好

因為我試過用4.4插215 ,個效果同1551cu差唔多，1551係厚啲滑啲。
用唉風推仙女真係頂唔順，仲差過215

我要搵closed back呀

電腦>泉DAC>V281>T1.2

有幾樣方法
換低底噪嘅player
換無咁靈敏嘅耳機
加阻線(不過一般阻線會影響耳機聲比較多，可能會變怪聲，因為多數耳機個阻抗值唔係全頻一致)
阻線可以睇吓ifi隻iematch, 佢keep到個output impedance唔太高之餘又幾有效果

可以考慮下呢種裝置，不過聲會變成點就唔知喇

試下換d細部既機做source（例如raspberry pi）
唔得既找DCC轉同軸入

dac>v281用咩線？換條靚d線取代機線？

點解唔係買咗耳機先…

用緊VDH XLR過AMP,換左VDH已經好過之前
不過都係差D,睇黎要換埋個音源先有大幫助

究竟幾時先會有ue新頭嘅4.4線? 想玩下黑磚頭呀

不如收隻t1 1代聽下

我覺得2代低音有d過量，而violectric d amp亦少少偏厚聲底。

遲下等改頭啦

pm左間野，約左聽日上去換，希望唔好又中招

人地用緊dap嘛…你整rca野做乜姐

用usb 加電源分離改善吓usb供電
或者簡單加個usb hub照用返usb入
都可能會有啲改善嘅

不過泉係咩聲我就無認識了

我都鍾意1代多啲，不過就算1代都係比較偏冷靜同硬朗底吧

電源分離係點架 用hubs可以做到同樣效果？

點做到咁快負評哂新回覆
求教學

即係入usb位個度，有額外嘅獨立5V供電，cut走咗usb線入面個5v電

usb hub用處係等個usb audio signal經hub入面個芯片重整吓咁解姐(應該好過pc 直出個個雜訊同干擾多嘅signal 嘅)，唔係必須嘅
其實ddc都係類似功能

想換個耳機 budget 8000-10000二手都可以 暫時睇中 fxa11 aaw w500 or w900點睇?有無其他推介?聽開都係張敬軒 陳伯d fd

用緊x5 iii

唔想要cm

有冇巴打評吓tfz ex5

呢種野有3.5板本，只係我手上得rca版

我覺得有底噪，加啲奇怪野不如整條iematch算

見冇咩人討論ckr100 依家用緊ckr10 諗緊升級100定轉其他

感覺上UE6Pro 係有少少矇，但細節都係UE6Pro 出得多啲。不過講抵玩的話初贏晒

但無咁靈敏的耳機不是難推一點嗎?

兩個插是甚麼回事

暫定下個目標係初

無咁靈敏姐，係比較上嘛
唔一定難推啲

女朋友由aa cup升到b cup，都重可以係一隻手揸得哂嘅，就算升做d，你都揸到大半呀
難揸啲姐

rca插黎，基本上台機用

睇完佢寫就定咗目標了？

唔講咁多 即刻睇文!

都係試下先啦 信自己對耳最好

緊係~
起碼定咗試的目標
有時連試都唔知試咩好...

原本想買仙女,但啲評語好兩極化,諗緊加多少少整cm好唔好
12000左右有咩推介值得試

個樣做乜尻
個mon斜既喂

好想睇下 數據

SE100外觀像薄身版本的SP1000，DAC使用ESS the SABRE ES9038Pro，支援32bit/384kHz PCM及DSD256原生播放，備有2.5mm TRRS平衡輸出，最高達4.1Vrms。外殼以鋁金屬製作，音量鍵貫徹之前的設計，採用鑽石形切割。CPU跟SP1000一樣用上8核處理器、5吋觸控式屏幕，內置容量為128GB，播放時間為10小時。

The A&futura SE100 is to be retailed at $1,699 and A&norma SR15 is to be retailed at $699. Each of new model will launch globally in May and June respectively.

竟然係想睇啲最唔需要睇嘅野

有米，話試就買左

個MOON咩事...
係咪錯件當FASHION...
而且一啲都唔平喎...成5千幾銀...

jh16pro v2同ue18 pro大家點簡?

好柒

都唔揀得唔得

大個部有興趣

最近試完黑黃鸝覺得好啱心水
諗緊整唔整埋cm版好
想問吓抵唔抵屌，整cm嘅話

覺得啱心水就得啦
最緊要都係聲啫
Cm好似加1500?
抵唔抵真係見仁見智

咁有咩推介?? 10000非cm

xelento, heir同noble嘅universal, k3003(平咗好多，但絕對唔弱), togo334, andromeda
難搞啲就vega, dita, ie800
暫時係諗到呢啲

主要聽人聲 本地流行曲

Campfire新果隻？

仲有qdc8 果3隻

how about ak angie2?

仲有得賣咩
不過jh既野我就真係不了
一黎公模難帶
二黎啲聲
三黎換線麻9煩

如果加多dd 15000呢??

有冇用緊player ?定手機直推?

x5 iii

雙子 64a12t 334 335(唔記得你係咪話主聽男聲果個)

推推先